《必入》係香港人嘅同我入黎〈多圖〉

係偶然下
我打開Google Map
求其click個地方
本身都無咩嘢

但之後入去一睇
心都酸

曾經高登仔同死MK站過同一條陣線
曾經我地嘅目標都只有一個
曾經嘅我地係幾咁團結
雖然結果不似預期
但嗰一刻
確實曾經見過有一絲希望
我地可以失望
但唔可以絕望
係灰㗎
一個人嘅力量好細
改變唔到D咩
但乜都唔做
過多幾年
你就會正正式式變做中國人㗎喇
少D籍口啦香港人
俾返D骨氣
唔好俾人睇死！

可惜香港人出名善忘....

每次聽到身邊D人話
＂返＂大陸
飲閪茶
食海底撈
我就
係去大陸呀你老母
返乜撚嘢呀
香港先係我屋企呀
想食元素週期表
就趁地淋死去大陸住啦

未遲㗎！
仲有機會㗎！
多D提身邊嘅人！

醒喇香港人！

大部分香港人 都有個大陸鄉下 你又點睇

自從呢次之後，政府就好注意利用網絡黎分化網絡了

係我嘅定義
香港人唔一定淨係等於香港出世嘅人
香港從來都係一個大熔爐
加上以前係殖民地
有來自唔同地方嘅人
係正常不過嘅事
近至中國
遠至歐美丶東南亞
真正嘅香港人
係會維護我地嘅核心價值
尊重本土文化
所以邊到出世或者鄉下
並唔係重點

5p勁左好多
已經有一個入左黎負皮了

因為呢件事顯示左網絡既動員力有幾強大。
不過算啦，一次咁大型既運動失敗，換黎既會係整個社會既道德同理性崩潰，遠既咪法國五月風暴，近既咪六四。當年出過黎班人，而家都係吃喝玩樂，做佢地口中既港豬，更加唔使講其他人了

既然係咁 佢地講返大陸 又有乜問題？
有香港身份證嘅南亞人講返南亞又得唔得？

調返轉咁睇
中共嘅策略真係好成功
一開始打算硬碰硬
之後民憤四起
知道唔對路
就轉用拖延政策
乜都唔做
等你地自己人打自己人
民怨不斷升溫
令到佔中不得不瓦解
仲令到大部分人因為灰心同無力感
而政治冷感
香港嗰D無咩計劃嘅政治活動
真係唔洗旨意有D咩作為

但佢地鄉下咪香港囉
都唔撚係中國
你咪偷換概念啦

仲有有香港身份證
唔代表佢係香港人
正如嗰百五個一樣
我唔排除部分會融入我地
尊重我地文化
但大部分黎
只係想搵著數
做懶人等政府養
唔通嗰D又係香港人咩

收皮啦5P

完
你估隔咗咁耐google map真係唔update咩
google一番苦心比你咁樣整法
唔洗一星期肯定冇咗

所以呢？

Google係咪特登

同埋如果咁都滅聲
咁我地就更加要講！

我都想知

多得左膠

人地固然有問題
但我地都係咪應該
反思下自己有D咩不足呢

香港人永遠都係自己人!
賣港賊除外......

啱！
但講真
真正嘅香港人
仲淨底幾多丫

推

終於有人幫推

認真post無人理

其實都預左

香港人一齊唱海闊天空個陣我忍唔住喊左出黎
個陣時真係好齊心去守衛呢個屬於我地嘅地方
每個人都唔再自私
唔再做 睇人仆街最開心
大家都係向住同一個目標同方向
香港會唔會再有咁嘅時候.......

但時至今日
只會俾人笑＂今天我＂
香港人真係要團結D！

推呀

香港獨立

係最有希望嘅出路

唔係潑你冷水
不過香港呢到已經無希望
走得好走

如果有心，呢一刻可否起碼支持畀理大搞鳩嘅幾個人？

我冇

但至少都堅持到最後一刻！